[
    {
        "randomId": 402
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    }
]